【港】Leetcode 980. Unique Paths III

【港】Leetcode 980. Unique Paths III

琴日個題PO錯台，所以應該睇唔到。
【港】Leetcode 1291. Sequential Digits

幫手推吓
其實樓主認為對於一個問題, 應該幾時先睇你嘅講解片? e.g. 諗三個鐘都無idea

如果十分鐘都諗唔到要點做就係因為cs fundamentals有問題
又或者做leetcode easy/medium 先
我覺得依一題五分鐘左右內由brainstorm到optimization 可以做到,第十分鐘就可以寫code.

呢題hard只諗十分鐘

其實依一條普通DFS加少少野
hard就誇張咗啲

你不如慢慢做下基本DFS
每一小步一小步用紙用筆做

其實係個video有快快講DFS嘅基本

唔明白嘅，歡迎留言，我會再詳細講

Thanks for your reply.
自己認真做咗一次，真係好standard，好快就諗到大概。但真係寫唔夠熟DFS，debug咗好耐。

樓主邊間cs

肯定cu/ust

我唔信

support!!!
段片感覺有D細聲
同埋樓主可唔可以分享下dp, 表示唔係好搞得掂dp, 唔係好識點樣bottom up去solve, 有時睇完印度佬教，自己好似明D唔明D咁

改善下收音質素就完美了

算子巴都有睇?我都跟緊佢學野
我諗我programming level應該廢過你500倍
我係連easy都要諗>30min,有時諗唔到添

btw想問下哩顯關唔關Hamiltonian path事

啱。
我都係GOOGLE下先知道係乜嚟。

【港】Leetcode 1094. Car Pooling

片就出左，P牌出唔到新PO。

慢慢嚟。Practice Makes Perfect

細聲？

我得閒會，咁個WEEKEND，OK？

唔係香港嘅大學。

Practice Makes Perfect
做多啲就明快啲。

無睇片但望咗題目

見樓上講用 DFS即係brute force? 咁有咩特別

利申：勉強做到少少 leetcode hard problem

Leetcode每次做完如果90%以上會好開心，尤其係hard 但低過50%會好掹，死都要再諗過

樓主有冇玩week
contest

Yes.

me too.